阿特蘭大咁都可以出線16強

包尾變次名出線

頭3場0分

仲以為會熱血出局
叻仔

係囉,頭幾場打到咁柒,衣家竟然出埋線

3:0

最後個球條友送禮

其他兩隊執柒佢啦

好叻仔
屌你老母爭國米三缺一

上盤盃

踢假波咁

聖西路歐聯倖存者

大陸屄国米情何以堪？

永遠割讓聖西路出去啦垃撚圾

大家都係藍黑間條,國米咁柒

冇睇開馬體，點解俾條廢鳩射12碼

打完4場都係1分

頭3場俾人炒輸9哂，之後竟然和最城加贏返另外2隊wtf

RTTF Gomez

最尾個球係點 邊度有得睇

煞克達第一球差幾mm越位
然後條巴西nigga唔生性攞張紅牌搞到無得追

留名等睇16強亞特蘭大vs萊比錫

咁激

CLS

隊隊首名都想抽佢

真·藍黑